毛記（1716）火棒發射討論區 第二回

好多學生無錢交學費

ground control to 1716

6蚊打個和啦,super

過山車黎

低過9擺明呃貨

呢隻真係好多新手 震一震就走

少年股神呢

反彈去20蚊

玩完啦，唔通真係升十倍咩

大蟹貨區: 9.5-10.3
第二蟹貨區: 7.8-8.2

[img][/img]

停咗啦

$11.xx接貨哭song區呢

反彈開始
再補貨先

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

都算真係過喎咁又

6蚊照溝

就穿6

美國大峽谷

每一個鐘跌兩蚊
十二點應該四蚊

大家唔好驚
ALL IN 齊齊賺

有無傻鳩10蚊接左貨

高風險接貨出貨

5字頭炸 快啲撈底啦各位

睇人仆街最開心

4.5鑽石底

係咪有巴打重貨

有哭喪區未

特價時段

6$咁穩 已撈

Your circuit’s dead, there’s something wrong

1.2鑽石底我就信

成班高追撚 今次真係恭喜你

大戶一陣吸貨再賺一筆

David 孤兒

呢隻算好啦 有成粒鐘逃生門

升緊了，等間lunch可以食好d

火棒

走啦！

聽講大戶集中肚痛 無睇住個市

玩撚完啦，冇希望啦

6蚊回穩

溝啦

6蚊夠實

想引人接貨都頂耐d

扣好安全帶

又收錢

Ground 窿 Mayday dllm
莊家：

要爆啦

話上到二十蚊果d人係咪癡線
有乜可能

升返上8蚊喇！！

就奇啦

Can you hear me Major Tom, Can you hear me Major Tom

準備衝上$20 兄弟

打手味濃

$6超級黃金鑽石底

二手新股 11蚊走撚左 去緊買花生食

來回地獄

不回人間

十蚊接貨真係情何以堪 恭喜恭喜

收市冇跌穿3.5我都偷笑啦 垃圾概念股

準備升空上返10蚊, 再升穿12, 要上樓就靠今鋪啦

買多手6蚊玩陣啦

賺埋都唔夠買驚風散

5蚊入市

47蚊都上到

你班仆街好接貨，個莊頂緊6蚊好辛苦

今日收市上$20 聽日$40不是夢

不了 2蚊通知我

5.9入
6.5已放

輕輕鬆鬆執1千食下飯

溝返落6蚊啦 無得輸 轉頭又衝過
前景好

0.2

condom服 大出即飛

精彩, 跌到冇沽盤,護法又出黎推高, 等一儲夠買盤又收質清板。

中出即飛

上緊啦

有冇人5.x入左？

仲望，入貨勒…
20蚊火車唔等人

3位老細數緊銀紙啦 成班港豬放錢比佢地洗
呢種財技玩幾多次都有人信

又準備上返$7引人 之後穿$5撚狗

反彈0.7

短線分拆

6.7基本企穩
6.4能量底

下一站先挑戰7.3
大家坐撚穩

無莊家維持秩序, 跌完好難彈, 係今次叻仔少少, 可以彈一蚊多少少

超級老千股

特價已過

暫時企穩

10蚊以下多多都買

基本上應該係TAKE左PROFIT既散戶買番

11.7 > 5.6
個波幅真係

3.5 鑽石底
跌穿3.5仲唔走 準備食一世炒蟹

水晶底

大戶歸位

暗盤買都要入肉既就真係要小心

暫無沽壓

等睇穿ipo

人踩人未

9.8放左
覺得自己有少少醒

企穩再爆上

人踩人升

6.2 入番

賣完無買番先係重點

大戶了緊牙啦

等2蚊all in

10蚊放左9.4買返

ching 升棺 ?

識玩

6.2 入左 兩萬股 準備走人

就快上返7蚊
再溝d

應該會升多次既 之後就GG

散戶唔好咁忍手啦

飯前上12蚊，飯後就

yeah 5.97上翻6.99搏中賺左幾個位差唔多半球，閃

無飛無真相

28000股9.8放咗，賺咗8皮

又7蚊了，上車啦

無飛你講到曉飛都無用 好似果個一人中十手咁

夾返上去

高追苦主係邊？

七蚊買都終於見家鄉

隻股癲撚到

晏d如果上8蚊撈完第二round即走

迴光反照

仲未見有傻鳩區既

連登 連燈 呢隻嘢有機比連登仔燈上去
跌穿二蚊入返啲玩下

好彩9蚊頭走哂 極速 慢一秒都仆街

人玩股 股玩人嘅 例子

轉頭上返$11
D散戶震走哂
唔上返$11佢地唔識返黎接多次貨

頭先有冇勇士6蚊邊掃左

11蚊又掉返去6蚊, 腦細可以放大假

上

5個幾掃咗 真勇者

呢隻難度系數係1705既幾倍

7蚊，黃金鑽石鈦合金底

又升過

又抽升

我以為8字頭先咁癲 點知

跌穿兩蚊就代表玩撚完啦
買黎做牆紙咩

又升

又落又上

開市價已經離地

唔值搏

唔上返D點引

10蚊 gogogo

9.86苦主幾蚊走好

已經有兩大蟹貨區, 點炒都好難再引人落場架啦

唔洗走

派出去既貨收返，你估開善堂

坐住先
今日會升返上去
睇準時機放

信念!!!!!!!!!!!!!

長渣等收息

重唔重貨

等98.6

12蚊啦, 下午應該可以上到
如果對100毛有信心

strong hold

妖股唔多貨咪任下
最多咪穿ipo溝貨

唔重 一手

快d 上番10.2比我走

唔好睇少D 傻散，扯完橫行再升多DD就大把人落踏

又跌

5蚊即入

等睇收DL

摸頂，衰撚左啦
仲邊有心情講經

岩岩ALL IN左 500,000 會唔會太傻豬

贏咗咪得

繼續吹😂

幾銀入

小升大回

圖

7.5

6果陣又唔入 收市前應該去到4

Mon左即走啦

仆你個街落到7.3

上市第一句就坐過山車

日

今日個市咁曳，走得嘅朝早走先啦

劉明等睇死都唔賣最尾變仙毫股

腦細mon post

大戶賺夠喇，想俾啲小戶賺

公司已觸發回撥機制令該部份比例增至50%，按一手2,000股，中籤率僅0.8%，認購1,000手才穩獲一手。

大家努力啲推高個市
有錢齊齊搵啦

靜到

我7.5走
不過係 7.9~9.8 入
6蚊唔敢再入
而家止蝕算

勤力返工
時不與我

$8.4 入$11 走左
走埋右

玩完

散水 ？

下午應該會爆多野

爆落

錢好易賺 黃金45分鐘

屌你地又話有錢齊齊賺
個個唔敢炒
快啲推高佢 雙贏

有得借貨沽就好啦，沽撚盡佢

其實你呢D連登股神基於乜可以下個咁既結論？

FF?

呢啲股應係得幾毫子，好快回歸現實

易鑫2.0

上連登勿認真

我諗大部份人都有你呢個諗法 沽爆佢

易鑫都有消息 背景可以炒
呢隻就係唔個炒乜 又畀佢炒起

真係淨係炒個名
同埋蘋果日日幫佢賣廣告

炒賣呢方面香港人係無"點解"

炒概念 圍爐炒 班後生仔打飛機 輸到仆街, 班建制唔會買 師奶唔會買
冇人買 得班傻閪小眾讀者互炒

七蚊鑽石能量位

唔好話我話
肯定有好多本身無買開股票既又抽埋一份
煲到超額認購咁多
蘋果當新聞賣,100毛當免費宣傳

最後終於有記者忍唔住問，「你哋公司會唔會有其他人，講到啲實際啲嘅嘢？」Dickson指，「我諗有嘅，我哋公司都OK嘅。」

Fb打卡

當財記係娛記

同d港女去行山同gym房打卡無分別
成班人襯熱鬧

啲記者自己攞黎柒

10蚊以上仲入果d 應該要捉去驗腦

問dickson

睇得100毛都唔會高智商得去邊
利申: All in 咗 福壽園, 等緊班廢物青年跳樓

炒股當然襯熱鬧，成交額12億點會得班港女打卡撚玩

其實係1716聲稱佢係發言人

咁你就死返出去啦
入黎搵存在感做乜撚野

好期待佢股東大會都咁 財記一定唔會畀面佢

呢個真，你問就一定要答嫁咩，撚下你幾過癮

呢度係毛記20蚊支持區

有啲傻尻拎易鑫比
易鑫ipo 都唔知穿撚到邊
垃圾股炒都冇炒過

專家Dickson:「你哋係最蠢但最準的投資者」
最蠢:10蚊以上重入
最準:可以係最高位入

今日有無機升返

你咁講應該KEEP一手去股東會當睇SHOW

佢9 fing fing 假膠，其實幾好笑

隔離post有專家睇10秒平均線

佢地做新傳媒
搵幾個知名主持拎noise 拎曝光先有廣告
係有人當佢地傳統上市咁唔知做乜尻

人地叫專家dickson, 唔問專家問邊個

股東大會問業績 唔撚答

之前有巴打話九蚊係鑽石底

CFO Dickson

專家Dickson有幾多股份

等緊落去6蚊入

每個腦細有3萬手
我估員工都最少十手八手

有人expect佢地會認真個下死

唔似3309, 1716 staff 好似冇pink form 抽

要走好快啲走

獨家保薦人 長雄證券
獨家賬簿管理人及獨家牽頭經辦人 長雄證券
包銷商 長雄證券、中國北方證券集團、致富證券

走咩呀！阻人發達！strong hold 冇20都唔走！

Lm bin

用集資佔嘅比重做reference, 三大股東佔六成計
一計就計到啦 成班起度9up

請問咩APP

班老細10蚊散晒水啦

黑紙持有毛記67.50%股份，如果黑紙真係林日㬢、陳強同阿Bu各佔三份一，以而家毛記市值19.39億去計，佢地每人至少有4.36億身家

呢個仲要係經紀盤成交only
都未計直接賣果d

最早走左個主播會唔會嘆走寶？

7蚊入貨

間野仲有乜實質業務支持?

收到風食完飯炒上8蚊就散水,自己睇位走

請問係咩APP黎

新興行業userbase 知名度影響力就係實業
唔通仲講每日出幾多log貨咩

琴日沙膽係暗盤追左貨
今朝11個幾走左人
老老實實，今朝得唔夠三分鐘反應時間，過左就跌破10蚊，好驚險

收到風
今日收市15蚊，唔入正傻鳩

巴打呢個咩app嚟？

唔駛理 呢類股業績財表見紅 都可以升

廣告收入已經比之前減少左好多!!

知名度可以轉化做什麼做收入?

各位手足頂住 呢隻野最少10$ 好快上番黎 大家比d力溝貨

法式廢青概念股

咁應該去CAC上市

我收到風聽日實上到20，競價時間都去到45啦！

各位手足 開市不問價入 綁好安全帶準備飛上$20

識野

東方昇talk show呢個利好消息夠上15蚊

全部老散接貨？

陣間實升穿3.5 直飛天堂 坐穩啦手足

倒數1分鐘後起飛！

有子華在前，毛記股東優先訂購

一齊食A5黃牛

正式升空

股票代號一仆一碌

食包飯應該有氣力上 10蚊不是夢

飽

20蚊啦！

大家唔好怕 一怕就係入股好時機 別人害怕你要貪

綁定西瓜跳海

係咪想呃我接你D貨

派夠貨未 仲唔插

就快見到$8 既手足 繼續升天

利申：10$我已一股不留

大家要團結呀 一齊傳聖火 咁先可以傳承

冇力喇手足

繼續入

統計下，大家幾多手中一手啊？

一中一

500

洗撚你統計咩

依到個個都1中1 11蚊收左錢，諗緊今晚起幾多飛

其怪派得咁少貨,呢度好似個個都有好多手咁

好似穩定左，想入1手

同蚊黎博毫子

尋晚仲諗住炒下毛記開心到訓唔著，點知市都未開就比人玩串個party

妹下妹下

我等撚左成個星期諗住開市五蚊入 十一十二蚊放

個莊都好撚慘
你班老散暗盤自已玩到上8蚊

想入又唔敢入

入左啦

就放假不了

出黎搞笑呀?星期5你老豆開市比你放

$6個陣成班柒頭話$1都唔值 懶醒串柒柒

收到風 7$築緊底 準備爆上15$ 大家入股量力而為 少入少賺 大入大賺

7蚊有G持

聽厭啦, 上晝明明講9蚊

Li燈仔愈講愈跌

我個version係十蚊鑽石能量底

9.9入
7.6放
有冇人柒過我

冇

鑽石能量底仍然係10

而家特價時段 年輕人唔好怪冇錢上車啦 比哂機會你

收到風3點 10蚊鑽石底將會推高升上20蚊金剛石底

燈多兩燈
好快3蚊

錯過咗7.7好時機

9.86 揮手

未走

係時候入市賺下晚飯錢

8.2
未走

幾手

留名

邊個接左我10.1既貨
多謝曬

7.5入

7.8高追左算唔算on9

收到風 $7 大戶黃金鑽石無敵支持位

收到風三點鐘火箭升空

5蚊all in

最後機會啦 到時唔好怪冇錢上車

曲到悶啦

開始喇

你支火箭射緊落地心

插啊！

調轉左黎射

技術性調整嚟嘅啫 冇事嘅

條線向下

崩喇崩喇

收市穏守護招股價

mola mola

最後入既機會,火箭草氣

起飛lu

All in

收市守住6蚊,高招股價5倍,D人都會話佢叻仔架啦

仲有3分鐘就起飛啦 各位手足全面掃貨

努力溝呀

6蚊入好冇呢

set 啱方向未架

連對手都唔知係邊個就入去接貨

反而向下再急插先有機引到散戶溝下貨, 或者新客摶反彈

之前有巴打貼咗出嚟

我奮力追，追到無法追！

收市唔穿六點當佢贏

新聞都有講LA

利申:自己都有抽
不過無中就唔入局

Mola mola

3蚊先入

散戶都走埋

向上定向下

直入地核

收市唔穿六蚊當佢贏

６。６

2 蚊我ok

黎料啦

又黎

2蚊無肉食喎
1.2 可以諗下

跌，企定，再跌

你個野壞左呀，向下射

跳樓梯

走啦假期前

配售項下初步提呈發售的配售股份獲大幅超額認購，相當於配售項下初步
提呈發售的配售股份總數60,750,000股的約7.6倍。配售項下分配予281名
承配人的配售股份最終數目為33,750,000股股份，相當於股份發售項下可
供認購發售股份總數的50%。合共124名及25名承配人獲配發一手及兩手
配售股份，分別相當於配售項下承配人總數281人約44.1%及8.9%。該等承
配人已分別獲配發重新分配至公開發售後配售項下33,750,000股發售股份
的約0.7%及0.3%。

281人其中124人+15人獲派348,000股, 餘下33,402,000股 144人(頭)瓜分, 平均每人231,958股, 以呢分鐘平均價8.236計, 每人袋163萬。

識人好過識字

以後唔炒IPO了

唔係喎, 124+25呢堆人應該係伙記
144人就應該係老細再加埋BOOKRUNNER D人黎架啦

有幾多個係商台既人

7蚊鑽石個班唔見晒

放心啦，聽日收市4蚊都唔會保得住

半個鍾夠上番10蚊

15分鐘

係公數定私數就唔知啦...反正你同我都冇份。

唔係唔見晒 忙住㩒機打電話瘋狂掃貨者

炒股唔係談戀愛

Strong hold 做乜鳩

各位手足係時候掃貨 準備聽朝爆升

千祈唔好同股票有感情

談戀愛？做緊兵咋

屌完就算啦，仲想過夜

5分鐘

1分鐘

唔撚係啊 ，係都等埋聽日啦

Strong hold no doubt

收市了

聽日打埋下半場

唔好放棄呀 聽日一定會升嘅

1-2 蚊 比多佢 ，如果大家都係咁走貨既話

洗驚咩 小火棒黎姐 sh 一定贏

膠問膠答

隻股皮以收

呢班友幾時先收皮

星期五前應該跌到得3蚊 跌穿埋一蚊我幫你地接貨

聽日就已經趺,星期五休市
之後就長假期

希瑪，閱文果堆有邊隻可以長時間高企？玩撚完啦

我寧願買呢兩隻,起碼知道佢地係做緊乜野,100毛個D實業抽象到

成場都係宣傳，以業務黎講今朝的確係佢地業務之一

300

之前話呢隻垃圾 叫人小心D
班 marketing打人圍插 負皮我
好啦 一開市咪見真章囉
幾時都話抄登俾人插滿曬打手 自己唔細心分析真係俾人呃都唔知

上市價$1.20，最高$11.76，已經升咗8.8倍；而家收$6.38都升咗4.31倍，有幾多隻新股做到？今日仲唔食糊或追入其實係咩心態？
平時一隻股票無啦啦一日裡面爆升一兩倍都唔係好多人會追啦我諗

啱呀

你真係搞到我笑到噴水
N 咁多年未見過第一日主版上市升幾倍
好心你就摺埋啦

尾市入

革命尚未成功，同志仍須努力。
目標價：20

易鑫呢啲垃圾佢呢幾句就屌得岩
毛記升咗幾倍有咩好屌
只會令人覺得佢葡萄

樓上扮大師做乜 一上升4倍喎 高追就無計啦 可升可跌既野
雖然我都唔明點解佢值呢個價位

奶茶都係第二日先爆升 聽日先係決勝

今日 6,7 蚊入左貨既巴打恭喜哂 聽日等爆上15蚊

睇落完全唔同玩法
尾市冇人搶貨
似一路派緊多

10蚊高追咗.點算.

快啲走

點會 早上唔抽高點派貨

睇段留言以為穿左招股價

好似1705 今日抽高些少, 由頭沽到尾收$3

隻股會玩幾多日先變番正常

我睇法應該似玩完多
尋日走勢唔似莊有收貨 反而似出貨
1705明顯第一日莊係有收貨
開波高位3.2 午市前已經搶返上3蚊
臨收市發癲搶貨去到4蚊
尋日毛記冇乜個莊搶貨既跡象
所以冇入貨過夜
希望睇錯 有貨巴打贏多d

暗盤夾到上8蚊
我係莊都唔收貨啦
收完點派呀 成8蚊成本
當個莊on9架

今日保得住4蚊已經好叻仔

班仆街最尾10秒抽盤

我都覺得係會跌落3,4蚊先會定D

點睇？

睇大戶資金流向同買賣盤？

今日落4蚊未

自己既盤感 返工基本上就係開住個串流扮工

呢度D ching 未了解過長雄係咩料...

走鬼

奶茶王都話3蚊有承接
呢隻垃圾個莊托都唔托

let the skyfall

哎喲 跌咁少

奶茶3蚊時係3倍
毛記3倍是3.6,咁而家跌係應該既

落返2蚊就差唔多

都未到價, 等佢跌下先, 假期前, 等琴日高位接左班人驚到走哂先

乾跌。散戶泥漿大戰

琴日話炒IPO賺過百萬果個股神去左邊？
又話會爆上既？

$5救生門就關

11蚊 果班

仲有冇人未放

溝貨

睇埋晏晝

下午可能得返4蚊

越溝越稀

好難俾到意見
你買左好多?

走啦，仲等乜，放完假渣都無

話$7頂得住個班都死啦

我係度 我9蚊頭走哂啦 多謝關心

收左皮啦 仲等? 你上次炒易陰結果係點?

之後高追個班人究竟有無腦？

10蚊入左點部署好

IPO都係睇頭1,2日炒風點...不過呢隻真係overestimate

QQ當年得幾蚊 呢家已經四百幾
唔好咁短視啦

利申：尋日$10走哂

2蚊個陣all in

依家個PO勁靜

基本上呢隻新股已經俾人姦完 好快會得返2-3蚊 然後永遠起唔返

琴日收市重注入左

聽連登仔講話咩新股通常開市都會升一升先

1allin 1000000

買股票聽連登仔就仆街

其實每每出現呢類型癲既新股，個大市就會變得十分危險，白啲講係一個訊號，各位小心啲。

第一日開市咪升咗，你冇睇到咩

平左好多
不過睇好跌到1蚊

on9都知隻野最多咪兩蚊 招股價得個幾 仲有排陰跌

4蚊黃金鑽石底，溝！

走呀

07年新股潮，波羅的海指數創新高，唉

今日有機$1.2

咪升到11.68囉 升完啦

跌穿招股價就

又唔係既 你調返轉黎炒應該OK

今日插到咁 想搏既晏少少執返手可能會倒升都未定

係呀, 真係升左, 但你係收市嗎

$4逃生門又就快關

有3蚊都偷笑啦

又話回左咁多第二日一開都會升多一浸

諗住有8-10%就放

點知

$3救生艇就快打開

都講過呢隻係無莊家維持秩序, 炒高咩價放都OK架
就算現價計都仲有三倍幾架

4蚊支持位

仲有冇10蚊SH巴打

一個字! 破!!

仲hold
Hold到做1000毛比個孫？

路上小心啦

回到$0.9~$1.2就真係回啦師兄

溝返平佢啦

仲唔走？$4都就穿啦

逃生門已關

俾班學生哥交下學費

收市1.5差唔多

收乾貨任班大戶打乒乓波

火箭呢，係邊呀柒頭

弱智
毛記呢d垃圾學人高J

等佢升番上去算

仲等

跌到咁 係咪入場好時機？

火箭升完咪跌返落黎囉

$4好硬淨 入搏佢升返

插水式業績 PE三四十倍

天宮一號

呢D垃圾業務股 $1.2都厭貴啦

唔明點解會有人高位入⋯
媒體股賺錢又唔係多，最新業績又差左咁多

主版已經同創業版冇分別

震完倉準備坐火箭

火箭向下嘅喂

4蚊好多支持
頭先4.1 入左d, 4.2 賣, 執少少

1.2招股，有跌咩

因為夠好笑

連個股價都同班垃圾一樣咁好笑

呢d西股跌到咁上下 可能又打上 到時咪撚再玩添呀

無解釋架，總之覺得會升囉
你同人講間野其實做乜乜乜又話你酸

屌, 放早左, 4.3 了

歡迎乘搭天宮一號

手續費都蝕埋......

毛記班小丑CAP完水間野已經係大凌張

大家要好好享受同大戶玩遊戲

民主派幾時入場護盤？

琴日班大戶都賺夠
今日得返散戶自己撕殺

咪撚on9啦，垃圾業務
你接支火棒勢過我碌鳩
留名穿ipo永不返生

@4.01入
@4.2出

傻撚咗🤦🏽‍♂️
等一隻無乜賺錢能力嘅股升...

比大市拖累

溝佢老母閪 晏就一個死猫跳 fatfat

毛線都110億市值，呢隻毛記做埋電視上220億不是夢

以前咁紅係因為會抽政治水
依家都收晒口啦

今日仲玩呢隻？傻鳩咗咩

真係抵撚死
點估到真係有傻鳩比人撚到咁
好心弱智嘅就留返筆錢養老用啦
拎晒去做蟹貨做乜鳩

今日係香港民主最黑暗既一日

鼠能夠

笑死，好彩琴日冇入

波幅同8字頭d股有得揮

咩人先會入呢隻野....
抽唔中都唔使玩啦, 傻既都知會 free fall

炒ipo 通常都係炒上市頭一個鐘姐
揸貨嗰啲RIP

你會放10幾年？成個市幾千隻股有幾多隻QQ? 講升都買易陰唔買100毛啦 佢有實業咩？

諗都諗到啦...呢隻野市值邊有可能仲過天仁奶茶
有冇仲渣緊9蚊10蚊貨既巴打

證明左 on9 唔可以當飯食

笑撚死
垃圾股現真身
一早都話毛記班撚樣衰格過倫敦金

仲有排跌呀

人踩人

巴打你個名攞景定贈慶

0.5都比多佢啦

總話15蚊

妖股嚟

百搭用
今日會落到幾多蚊？

有D話$20

尋日9個幾入果D巴打係唔係度? 而家係咩心情?

點止呀200蚊都得

北騰訊 南毛記

講真,袁彌明個隻都仲實際過毛記

所以2隻都跌

識野wo，其實佢老公暗底仲有錢過佢成倍

笑撚到，成班戇鳩傻散衝入去幫人托高個價，個莊搭棚都慳番，成隻根本係世紀妖股

蠢人買番收息股算撚數啦，成日望一朝發達

4蚊鑽石底 多謝傻鳩們散貨比我，扣好安全帶了，20蚊見

經雷蛇一役班友都唔長進

大家係咪走得七七八八？

跌3成

雷咩蛇呀
會咁高追毛記㗎人分明無買開股票

3.00即掃

高追個啲應該係毛記fans

旁觀者清

Fans就假既 傻閪先真

反彈啦，重唔追

100%靠FACEBOOK寄生既上市公司 FACEBOOK都開始回塘

點會呀 個個都知佢咩料啦，短期內點會有得炒，第時唔敢包

4蚊鑽石底

Ifc開始多人

一堆人strong hold 俾我就入喇

認真, 等佢跌到3.5會入1手支持下
琴日跌成咁, 呢2日又冇咩好消息, 佢一定跌穿4蚊
(第一次玩)

兩樣嘢冇衝突喎，點解唔係兩樣加埋？

$3 都唔值...

唔好咁傻啦
一定落黎招股價

smart
will raise 20

好明顯只係震倉啦，琴日開盤前47蚊都有人接

$1 真係俾多佢.
講真媒體而家普遍都難做，而佢絕對唔係D長做長有既生意，波動會好大。

仆街, 呢2日入左未沽全部輸鑊金

睇真啲個title 原來係火棒

依家有幾多潮童 黃絲 偽文青蝕到仆街
間公司唔掂既話最後應該會奶共

賣盤

會唔會有人好似你咁睇錯做火箭，跟風高追

叫11蚊高追既巴打情何以堪

ed股最開初係拎黎短炒先
之後等佢過一段時間再review 值唔值得入
抽唔到又或者入手價已經係原價既倍數，博其他啦，仲炒

公司個女同事好鐘意呢間公司既出品
前幾日仲問我有冇抽
依家佢應該喊緊

啲fans情何以堪

呢間垃圾咁多港豬買

鐘意唔一定有買既,或者佢係想買東方昇個SHOW呢

巴打 我唔知你係未真心，但係3.5真係唔好入

呢隻妖股炒完之後呢排應該兩蚊樓下

過多排可能一蚊樓下

買左嘅就自求多福啦

捱到4蚊食lunch已經好好

咁大家認為應該幾蚊先好入一手???

其實琴日見到1716搵個on9出黎listing 就知跌撚硬,我見到8個幾想入,諗多陣就8蚊都冇

價值投資牙

4.2入咗8手

下午等翻倍

好波

玩完 有貨快走 要忍痛止蝕
利伸6.3入 6.1 ao走了

抽就緊係無問題，高追先係on99

抽冇咩問題, 到依家都仲有賺.

尋日不問價入班傻9就

HKD 3.5 all in

下午等穿ipo

Set咗4.9放

10:38回一回氣都先係$4.6
巴打小心

2蚊都俾多

跌到仆街

冇事啦，震完倉
下午就到10蚊

跌番落ipo先入

嗯，巴打有心

過夜未放既巴打，仲有冇
3 成半

好快會跌穿$4
走到好走

呢隻抽唔中都唔洗玩
完全搏唔過

就黎穿4蚊

穿四蚊就大手掃貨

輸到六親不認

7 6 5 4 都有人咁講

4蚊
鑽石金剛棒支持位

on9仔先買

溝得貨 層樓就係自己手中

大師

到位，快入

掃貨未 4蚊啦

接火棒

快D掃貨啦
放完假番黎fatfat

放咗，扑佢街，狗都唔屌

金剛鑽石底已穿

穿4喇

毛記葵涌 (01716)

想上樓就靠今次 利申入左三十手

有d 想入博反彈

升返哂。無事
多谢100毛幫我發達

4蚊好硬淨

9蚊好硬淨 6蚊好硬淨

支持位係4蚊呀

尋日都話支持位係6蚊

4蚊係今日嘅支持位

放假反來既支持位係2蚊

2蚊咁多???

硬?邊度硬?睇過

3.99

去IFC排定隊啦

0.8我訓身支持咁多巴打

6蚊都唔洗諗家鄉了

聽日反彈

十合一之後

企硬上唔返4

過三點 彈上$6 綁好安全帶準備飛

4蚊都上唔返喎而家

家鄉係$1呀

你地識唔能識架
100毛 梗係100蚊

等100年啦仆街

$20

4蚊都守唔住啦

鑽石底都屌穿你呀

3.5都唔知守唔守到

下星期二跌穿招股價

一日冇左40%

3.7

3.5鑽石能量底

已穿3.7

有冇高追未放嘅人 揮手

已經無底支持了

咁插可能$2.5收市

無 brake

目標1.716

已經變左天宮一號

Free fall開始

左右個兩支

喂喂又話4蚊鐵底
輸緊3毫喎屌你 有冇得賠

升反啦 目標價12蚊

其實真係有人咁蠢接左貨？
冇圖打死都唔信，個個9up

睇標題啦

4$好硬？

3蚊能量底

跌就幾蚊升就幾毫

升幾仙先真

下星期跌到1蚊大手入

溶斷未吖

無貨

震倉姐…

完全無反彈跡象

4.9未

聽日紅日
假期後再睇

一向都係大戶吸夠貨至反彈

$3 無敵黃金金剛鑽石底

3.6啦,就黎

點解仲有人入貨🤦🏻‍♂️

2.5 超級無敵黃金金剛鑽石底

4點唔知可唔可以穿到3.5???

下世放？

$0 超級宇宙無敵黃金金剛鑽石底

黃金
黃金好撚軟架喎ching

睇黎之後要講 跌穿x蚊切j

妖股
快上快落

向100毛進發

最貴時係一日前既$11.76，有冇人hold 住呢

有上過咩? 今日

咁有紀念價值，稀有過黑洞發光，有冇得炒

2$就考慮入返一手啦

#3309 由最高$19.90跌落$8.50，跌咗57.29%，比招股價高1.93倍。#1705由最高$7.90跌落$2.65，跌咗66.46%，比招股價高1.65倍。#1716由最高$11.76跌到今日暫時最低$3.61，跌咗69.30%，比招股價高2倍。假設#1716可維持比招股價高1.8-1.9倍，即大概是$3.40-$3.50，個人認為而家呢個位應該差唔多，但不表示可搏反彈。

唯有等東方昇個show利好股價啦唉

4.2入左8手既巴打點

收市可以救100 毛

Same

如果而家先做分獎/台慶個show就爽

上網多啲俾like, comment同埋share啦唉

究竟一隻股可以著幾多條鑽石底

我無入呀 我見上面有巴打入左問下佢點咋

我驚利淡
比人發現間野做d垃圾show

收市前應該3.4

黎緊4日假期等你地食唔安坐唔落

去到1.5我幫大家接火棒

2858 翻版

Ifc有冇人？

2858 都無炒起過

新低

2蚊入下貨先

2858 95%人輸錢,1716 90%人輸錢, 一擔擔

穿 $3.5 不是夢前 !

1705就應該20%人輸錢, 所以成日贊佢係善堂

愈追愈低
同2858 一樣

3.5

唔識停

3.5都冇

3.46

2858 招股價5.7 今日得4.5
1716 招股價1.2 第日得 0.9

穿3 就好笑

只有收市可以救毛記

3.43

3蚊999純金底

一點水花也沒有

1716 給他的意義～

因為未到底

3.35

1716 = 0.1716

3.34

是,比2858好
2858連暗盤入既都要蝕

反彈 上12蚊未

3.41

元秋大穫全勝，沽空毛記

2蚊底應該硬過美國隊長個盾

入幾手先

彈幾仙, 跌返幾毫

咩分析黎架, 數欖?

而加仲入場咁勇

火箭呢係邊呀

仲有時間比佢穿3蚊

大戶入貨啫

3309 1705
都有d實業支持下
毛記，1蚊都唔屌啦

放完假返黎跌番去招股價啦

鑽石能量底黎啦
各位手足準備好訓身

成班傻仔
睇到就好笑
利申：中一手暗盤8$放左

呢隻真係除左ipo中貨, 暗盤, ao之外(呢堆人數真係有限), 大部份都要輸, 段段跌, 連炒格仔機會都無架

一蚊都唔知值唔值

唔駛驚！
低處未算低

個莊想玩多日1-3

上緊

成交量第2日就低到咁真係

咁你蝕咗成幾千
利申中一手10.1放左

算唔算人踩人

邊有得咁計，況且呢d 唔係叫蝕

3個半入果然冇錯

個莊唔理幾日,等D老散自由搏擊到無晒力個時佢先入來執雞

3蚊宇宙能量鈦合金鑽石底

說好的4蚊鑽石底呢

個莊由十蚊執撚到而家啦，仲等咩

琴日有人話睇三十蚊喎

咁依家放都冇蝕 賺少啲啫

跌到同個冧巴一樣

收市仲買
下星期又50%

跌到一柒一碌

你地係最蠢，同最蠢嘅投資者黎

仲入?
呢D垃圾股
送錢比人洗

笑撚死

依家個價扔貨出黎仲有得執，老散繼續接貨喇

差唔多日日跌一半

可以沽空咩?有我都想呀

有幾多傻仔第1次玩ipo就係玩呢隻？

玩唔緊要
當抽獎，仲贏緊一個半開
追先笑死啫

超額認購6000倍
追貨

邊撚個摺埋呀 仲唔撚入貨？

真係好葡萄呀 ching然幾多牙

仲係招股價對上倍幾呀傻閪
傻仔唔識計估值先會入既啫

一蚊都冇買
升幾倍既股我都好想買到
你唔好撚扮哂野唔想抽到啦

係囉

其實啲人點樣決定係$11 買入

strong hold，依家只係震倉

依家咪變鑽石頂囉

玩IPO有幾傻？
而家仲係3倍

我中一手11放左

bin c

仲有兩倍幾成三倍

同巴打一樣 賺8倍幾
唔明d人點解可以玩呢隻野玩到蝕
係太多弱智定點

ipo過世

PISH

倒升 gogogo

仲持有既巴打小心

昨天CCASS的最新數據，就是3月28日的交易，亦即是毛記上市首天的數字。從附圖所見，中國北方證券的持股由2555萬股，減至1447萬股，而兩間好多人頂頭槌的證券行，耀才及輝立，持股分別由516萬及404萬，減至232萬及109萬，保薦人長雄更加由334萬，減至19萬股。相信係好多老散用的幾大銀行，匯豐由261萬升至931萬，中銀由207萬升至846萬，恆生由106萬升至433萬。

睇完一堆數字，相信整個畫面都出晒黎，就係頭槌及配售者，大多食糊，而接貨的，卻是散戶居多，咁後市點走，應該比較易估。順帶一提萬華(0426)話唔沽，似乎暫時都係真的，因為在CCASS的貨量，仍是跟上市前一天相若。

而家係咪3蚊好硬淨

3蚊好硬
2蚊好硬
1蚊好硬

長雄好撚野

利申:冇貨

長雄靠咩出名？

好多傻散幫大戶接貨

好消息！！聽日唔會跌 衝丫

岩岩諗住學下野 個名都未打完就彈下面個Result

硬幣喎，梗係硬淨啦

一陣打手又圍插你

收到風 大戶收夠貨 準備炒上$20

賣本土概念但搵大陸公司做包銷？

yes

糕糕糕

準備入貨

一早話3蚊係超級無敵鑽石底

已經鑽探緊個鑽石底

毛記葵涌 ()
現價(港元) 3.080

鑽石底已穿，兩蚊叫咩底好呀

究極天下天下無敵鑽石硬鳩底

究極天上天下無敵鑽石硬鳩底

2蚊差唔多

其實連登有無人知就快股災？中、美貿易戰打得成，大股都要走貨，更何況毛記呢D概念股？

東方升 開show之時只係反底之日

又3蚊

特異功能救股價

穿了

血肉3蚊底

4蚊班人走哂未？

2.98 了 真係血肉了今次

騰訊都就插穿400

我信ching入左十手 典算呀？

3蚊係超級無敵鑽石底

準備$0.5入貨

你想問東方昇特異功能救毛記升到$20之後d錢點洗?

陰公，星期五返嚟睇下仲有冇$2

鐵底1蚊！

包銷商減持，4月6日 Aa stock 有新聞報導

包銷商減持，係因為商業角度考慮，覺得最近已經賺夠，係時候比散戶賺下

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財

第一日就減持，有d 無良

係唔係已經冇人玩?

聽日

提都無人提 新低啦

放心 仲高過ipo 唔使驚
過埋東方升個show就會升 安全帶準備好未

俾啲信心自己

Free fall 安全帶有用咩

係爆升

又新低啦

話明free fall
只會向下

3蚊 入果班都蟹

1.716$ is not a jim

聽講3蚊好多傻鳩話低位入
出黎講2句

日日直插無水花 有咩好討論

準備落去5毛未

呢隻垃L圾 有邊日唔跌？

2.5 now無得再跌
快all in

一分鐘阿Jan

$2.39

穿ipo

年度妖股

2.3鑽石能量底…
all in

好撚慘
IPO未走嘅 好快啲走

應該10 蚊未走既多過ipo 既

拿拿聲跌返去＄1.2算狗數啦

無彈過

10蚊果班留黎做牆紙算啦

佢係咪其中一個

收到風下午爆上，信者得救

又有個支那婆wechat 你呀？

已經上緊

跌到就快同彌明生活百貨市值差唔多啦

買彌明都唔買毛記啦on9

買彌明, 就算坐左艇, 都仲可以去股東會J下彌明BB

彌明0.45 左右都差唔多真底, 毛記未睇透

琴日2.6入，今日2.3

目標價 $0.4

同8367一樣，日日跌。

佢個隻都叫發展緊

如果1716有得put/熊 我一定all in

邊有得爆 個個價位都有蟹

2.2

有得買毛記熊就正

向仙股進發

又準備穿多個底

日日創新低

完了吧如無意外

最後上車機會

收到wind大戶收夠貨 準備爆升

收到瘋毛記開完show後會有大戶掃貨
大家請綁好安全帶
小弟1點掃5手

竟然仲有人入

大戶食完飯 坐穩呀

人傻錢多

2.12

咁多post講明千王之王

IPO種賺緊

琴日接貨今日走人就

我都2.8走晒

2蚊鑽石能量底

3蚊

痴乸線股

半個鐘執咗$300
多謝成班傻鳩

幾時上番11蚊呢

打完個回覆 3.2

尋日錯過機會

最後逃生門

三舊水

揸呢隻都幾驚

本身諗住2蚊左右長渣

叻仔

完全諗唔明依隻垃圾點解會有人入貨

升

鞭c

幾日升左50%

做巿做得咁明顯

過幾日又一班人叫春

認清有D錢唔到自己賺 / 自己蝕
其實都係一件好事

10蚊見

3.940 NOW

點解會反彈

琴日3.05入左 啱啱放 大家玩得開心啲

賺到錢既叻仔 不過有幾多on 9 仔高位入左貨但係無出聲

醒目

當6蚊高追 今日止蝕好過前之前2.X走人

你個名